{
    "subject": "Toán 5",
    "topic": "Phép nhân và phép chia số có 2,3,4 chữ số",
    "questions":[
    {
      "id": "mc1",
      "type": "fill",
      "question": "Tính 12 x 13",
      "correctAnswer": "156",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc2",
      "type": "fill",
      "question": "Tính 24 x 15",
      "correctAnswer": "360",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc3",
      "type": "fill",
      "question": "Thương của phép chia 144 ÷ 12",
      "correctAnswer": "12",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc4",
      "type": "fill",
      "question": "Dư của phép chia 225 ÷ 10",
      "correctAnswer": "5",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc5",
      "type": "fill",
      "question": "Tính 34 x 29",
      "correctAnswer": "986",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc6",
      "type": "fill",
      "question": "Thương của phép chia 560 ÷ 14",
      "correctAnswer": "40",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc7",
      "type": "fill",
      "question": "Dư của phép chia 178 ÷ 12",
      "correctAnswer": "10",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc8",
      "type": "fill",
      "question": "Tính 123 x 23",
      "correctAnswer": "2829",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc9",
      "type": "fill",
      "question": "Thương của phép chia 365 ÷ 15",
      "correctAnswer": "24",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc10",
      "type": "fill",
      "question": "Tính 98 x 67",
      "correctAnswer": "6566",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc11",
      "type": "fill",
      "question": "Dư của phép chia 783 ÷ 24",
      "correctAnswer": "15",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc12",
      "type": "fill",
      "question": "Tính 156 x 34",
      "correctAnswer": "5304",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc13",
      "type": "fill",
      "question": "Thương của phép chia 422 ÷ 17",
      "correctAnswer": "24",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc14",
      "type": "fill",
      "question": "Dư của phép chia 219 ÷ 17",
      "correctAnswer": "15",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc15",
      "type": "fill",
      "question": "Tính 238 x 47",
      "correctAnswer": "11186",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc16",
      "type": "fill",
      "question": "Tính 1024 ÷ 32",
      "correctAnswer": "32",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc17",
      "type": "fill",
      "question": "Tính 987 x 65",
      "correctAnswer": "64155",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc18",
      "type": "fill",
      "question": "Thương của phép chia 2457 ÷ 36",
      "correctAnswer": "68",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc19",
      "type": "fill",
      "question": "Tính 1225 x 48",
      "correctAnswer": "58800",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "mc20",
      "type": "fill",
      "question": "Dư của phép chia 5478 ÷ 42",
      "correctAnswer": "18",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    }
  ]
}